北韓官媒斥西方為港暴力分子撐腰

北韓官媒《勞動新聞》發表署名評論文章，指香港反修例示威遊行，已化為極端暴力示威，批評西方勢力多管閒事，擅自插手中國內部問題，為暴力分子撐腰打氣。

評論稱，不純勢力的冒昧妄動愈來愈有破壞性，這更加明顯地暴露主謀的身份及目的，並表明任何國家、組織或個人都無權干涉，必須按照中國人民的意願得以解決、不會坐視不管的堅定立場。

文章強調，中國具有依照《基本法》規定，足以迅速抵制各種暴力行徑的多種方法和強大力量，北韓完全支持中國堅持「一國兩制」，堅決捍衞國家領土完整、政治穩定和社會主義的一切措施。

收皮啦北泡

好惡 幾時試射香港

革命嘅花朵(禮貌軍團出動)

垃圾地方

大家都係垃圾共產國家
明既

北韓咪又為支那撐腰

干預中國內政?

大陸唔敢出聲 要用北韓打飛機

金仔又用負面形象幫侵侵做野

北韓最好鬧多d

越鬧越好
軸心國聯盟出晒黎

所以有時見到大陸人笑北韓，真係會忍唔住笑

攪到要金仔為老共發聲醜唔醜

中俄北韓，
最好加撚埋新加坡

干涉中國內政

豬隊友來了

恐怖分子譴責人地係恐怖分子？

D獨裁國家衝晒出黎
北韓 俄羅斯 新加坡

咁鏟晒香港d北韓白手套公司先
美國會好開心

北泡就收返埋啦
繼續呢世都哩係北泡生活啦
垃圾國家

香港民主法！！！！！

嚴厲譴責北韓對中國內政說三道四

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah